# Установка
  - Клонируем репозиторий и создаём для него виртуальный хост. Корневой директорией будет web. (Например: ip-scanner/web)
  - Переходим в корневую директорию проекта и запускаем "./deploy.sh". Команда скачает зависимые пакеты и расставит нужные права на папки и БД.